在屋頂唱著你的歌 讓星星點綴成最浪漫的夜晚

在屋頂和我愛的人 最浪漫的夜晚

傻

叫撚完春未

未

樓主ex近況好嗎

有心，我睇實

收爹啦

Dllm

想屌樓豬個ex

叫雞啦你

有冇人聽過呢首歌

屌你咩 晨早流流叫春

姐撚

識佢老鼠

匡智學生識都奇啦

係

樓主又想搵人打交

在屋頂唱著你的歌 將泛黃的夜獻給最孤獨的月
在屋頂和我愛的人 獻給最孤獨的月

原來你ex係雞

在瑞和唱著你的歌～

那個人不就是我夢裡那模糊的人 我們有同樣的默契
用天線 排成愛你的形狀 ho~~

樓主肯介紹ex個妹比我識未

冇聯絡好耐啦 放過人地中學雞啦

love jai 有時d感情冇啦啦又湧上黎
聽夜要叫下春了

唉 問世間情是何物

每次以放低左 可以唔理
突然出現係我夢入面 感覺又返晒黎
7年了

溝到未呀

冇搵佢好耐 冇個契機

主動約啦
人生遇到啱嘅人 機會率好細

講就易 實際上點諗大家唔知
冇啦啦去搵人會好奇怪
如果有機會係街撞到佢就扮下唔見左電話
問佢拎搵個機會再新溝通下

叫朋友幫手得唔得
邊個生日就搞生日會
到時約佢

你依家唔係變左高富帥咩？

如果單純為左物質 已經失去原有既意義
不過身邊冇咩人知我真正家底

冇咩熟人佢都熟

你講下你家係點 可唔可分10萬比我

屋企有生意 減走返屋企人人工
一年200-300到
身邊好多人都以為我係中產到

比十萬我得唔得
用黎帶屋企人去旅行

可唔可借錢比我

me 9up

堅有米
宜家年薪百萬 已經可以溝曬老蘭啲女

真係情色王

可唔可以借幾百蚊我？我唔想再食2手飯了

咁洗錢都係正常人咁
又唔會去包枱 我都覺得貴唔抵用

食開中家樂三手飯 仲要上次比個姐姐趕走

估唔到派膠咁rich

波台好多人都好rich,班撚樣日日唔洗做係道9up

你囉
唔洗訓 又成日溝女

努力搵錢學野啦 一個人搵錢能力有限
始終要靠其他人幫埋你搵

我廢青

yes 我都覺得佢好有錢

佢係呀

真心學到野

真心覺得係香港唔創業冇機會發達
人人都識諗但唔係人人識做
好少人會一步一步去諗晒成個計劃

系

創業都要有錢有人撐

又學到野

唔好成日為左當下既快樂

都係個句 講就易

例如有咩

你還要我怎樣 要怎樣🤷🏿‍♂️

你又有女

去少d旅行買少d野
最重要:比少d家用